有冇人同我一樣好介意另一半既ex

雖然同另一半一齊咗一年都幾穩定 亦都feel到佢都幾愛我
但係因為我地未一齊之前既時候佢實在同我講得太多關於佢同佢ex發生過既野 例如扑野嗰啲...仲形容得幾仔細
所以成日不自覺地諗起佢地一齊相處既畫面
搞到自己成日都好唔開心咁
又會不斷比較自己同佢嗰ex 好怕自己比唔上佢
到底點先唔會再咁諗 好想放過自己

我都會成日比較
好驚自己有野好唔過佢ex
好驚自己差過佢ex
然後就會令自己好唔開心

有時我寧願佢唔講我聽，我唔想去比較佢到底愛我多啲定佢個ex，我都明白ex呢啲野存在過就係存在過、抹唔走，咁我都會唔開心架，佢連同啲ex點相處，所有野都講哂我聽

我都成日咁諗

你變成佢個ex

我都會成日覺得佢同佢啲ex一齊開心過同我一齊
因為我知道佢同佢地去過邊 做過咩
睇過每一張佢地嘅合照
笑得真係好開心
我唔想佢同我去佢地去過嘅地方
諗到呢啲真係好辛苦
我亦都知道佢以前好花
佢雖然成日話愛我
但係我真係信唔過佢 因為我覺得有啲人就係本性難移
我自己都唔知可以點
但係唔想失去一個愛嘅人 唯有平時呃下自己

我都會咁諗，後尾好serious 地同佢講左，話好介意，之後佢就無再提個ex 了。 我估最重要系溝通啦

講多啲ex缺點 以前有咩頂唔順佢 <講得幾好

可能我老婆都知我同 d ex咩原因散同埋係死症，所以佢對我 d ex冇乜野，照俾我出去食飯飲野。

你點會比唔上佢呀？ 佢最終係揀左同你一齊呀！

又唔一定
好多野講timing
拍拖既野又唔係計分邊個高分揀邊個
比唔上個ex係完全有可能既
但你一定要接受呢點，叻既咪用呢樣野激勵下自己變成better me囉，唔好迫死自己就得

Arm ar 放過自己放過人地 咁對大家都唔公平

好奇一問：乜嘢心理仲要同ex出去呢？ 如果你明知ex對你仲有意思你又會唔會去呢？好傾嘅話唔可以搵朋友咩？我真係唔明，可能我無同ex冇任何聯絡啦

睇你點散啦
完全冇哂野既咁佢都係一個人一個朋友je，點解因為曾經一齊過就要避開佢？如果咁都要驚，其實我同任何一個fd出去你都guarantee唔到一定冇事發生ga wor

1. 真係當朋友出街食飯叙舊，update下近況咁，有時佢地有問題都會揾我呻下。
2. 咁個前提係雙方都冇意思，有意思我都會避嘅。
3. 就係可以做番朋友呀，可能佢地覺得我好傾又冇對佢地有乜意圖咁。

係超級介意.
成日將自己同佢ex比較,但原來永遠都唔夠佢ex所有野好
佢ex既相仲係部電腦入面(佢唔知我知).

#upset#算啦 接受現實啦

一諗起佢愛嗰ex多過愛我就想死

分手啦

大家都無意思係最緊要. 明白明白

驚自己其實只係代替品

好l認同啊